［食煙撚入］⚠️

食煙嘅人真係好自私
當你行緊條好逼好逼嘅路時 佢係前面做火車頭
後面啲人就被逼聞晒你班仆街嘅二手煙
就算想行前避左陣味佢 都因為太逼行唔到
真係焗住要聞
咁都唔係最大問題 屌你 仲要拖住個小朋友
我哋就話聞個一段路 個細路就聞足成程
細路氣管係好易敏感 一陣搞到個細路有支氣管炎 肺炎
個陣你班人先知驚
你班仆街唔諗自己唔諗其他人都算 諗下自己仔女
戒煙啦

吹牙-.-

推
真係好想佢哋會因為屋企人早日戒煙

推

同意火車頭好仆街

推到你班仆街肯入為止

疏

祝邊行邊食煙既仆街全部橫死街頭！

成班自私撚

煙剷早日死

佢哋死唔死no one care 佢哋搞到身邊嘅人因為吸二手煙而死先係問題

Push